痴線 皇又輸 拜又輸

我地曼聯真係注定做今晚嘅大贏...
呀唔係 係注定做今季嘅大贏家先啱